從一個人點食牛扒 我就知道佢係一個點既人...

第一：一路食一路一舊舊鋸黎食既人...做事拖泥帶水 唔到最後一刻都唔做既人 為人懶惰

第二：鋸好哂塊扒先慢慢食飯既人...喜歡先苦後甜 做野爽快 有準備既人

識食一定係唔切 用口就咁撕黎食

唔係咁理解

第一的人相比係二的人，做野係比較有智慧:

因為你唔知好唔好食 + 食幾多會飽，你一野就切晒的話，到最後食兩舊就浪費左時間同資源去作無謂的準備。適合做老闆同涉及創意同用腦的職位

第二的人:
呢d人多數係一隻“牛“，唔識變通，乜都死跟規則，無創意，但勝在勤力拼命。適合做工作一些比較基層的用勞力又唔用腦的工種。

不嬲成舊吞

切定一舊舊 d肉汁流撚哂出黎
一睇就知係唔撚識食又扮講究既垃圾

再補充，一塊靚牛扒一早切晒，流失肉汁；鐵板更甚，甚至overcook，咁簡單的道理都唔明的人，仲點請得落手

點睇免治牛？

係唔係有準備既人就唔知喇
不過一定係唔識餐桌禮儀

我鐵板都食埋

你傻架你

鋸扒主要慢慢同塊靚牛有交流
一刀一叉咁同塊牛交手

有冇老豆老母教
不嬲食完一舊先再切
禮儀嚟
等如你食餐包都唔會成舊搽晒牛油先
食到邊搽到邊

第一：識食牛扒嘅禮儀
第二：無文化嘅庶民

凍撚哂啦on9

代表呢啲人唔係適當時候做適當既事，做事缺乏判斷力，難勝大任。

應該唔係好關事
係美英飲食風格之相異
有d餐廳切好晒先上（通常睇住佢整果d都係咁）

高級鋸扒餐廳咪一
低級餐廳咪二囉

x2

有無人係好似我咁,見到d圓邊會唔中意,會切到佢四四方方,geometry

第一
識食牛扒
第二
唔撚識食
第三樓主戇鳩

認同請分享！

On9